有冇人講完分手好後悔

好愛好愛佢 但講左分手

不要再說了

咁又可以點 好想追返佢

咁你愛佢做咩講分手？
屎忽痕

過幾日就會覺得好正確

個心好痛